小心比狗跟

如果覺得有人跟
可以行行下突然轉方向行
跟過黎即刻跑走

自推